---
aid: 9025
zid: 128459
title: "上位党的悲剧－现实生活里吹牛者对上位党的怨念有多强大啊？"
author: wanghrobin
date: 2013-05-18 16:55:04+07:00
lastmod: 2013-05-19 01:38:00+07:00
---

wanghrobin 于 2013-5-18 16:55:04 发表了：

此处上位党的定义就是本来属于普通元老或者本人专长本来不适合草创阶段，但是谈及权力就时时刻刻担心自己被酱油化的无特长或者特长不适用元老，找到机会就谋求突出表现。。。剑走偏锋，脱离集团的力量差点翻船。

现实生活里我们不少见这类人，估计着吹牛者也深受其扰。。。于是上位党们一个一个的悲剧，要不是有其它集团的布局或者支持，眼看着就坏大事了。

---

小鬼头 于 2013-5-18 18:41:48 发表了：

有富贵险中求思想的人其实不少，想干能干也不是缺点。前提是要在组织安排里。单打独斗的个人英雄主义能成功只存在起点小白小说里，脱离组织安排自来只能失败。我早就说过了，前有冯元老，后有八尺。

---

k.xerxes 于 2013-5-19 01:38:07 发表了：

勤劳而愚蠢的队友是最可怕的

---
